揀耳機／耳筒問題

想問下有冇啲線長過1.2米嘅耳機／耳筒可以喺香港買到？如果有可以喺咩舖頭買？

小弟攞嚟駁MULTI-EFFECTOR練結他（費是駁喇叭嘈親人），一直要用3.5mm耳筒但真係覺得1.2米短得制…

用延長線

Ath Mx50

邊間舖有得買